點解個個日本妹都要用呢個filter？

識幾個日本朋友 每次都見佢用呢啲filter
但又唔係靚 愈睇愈恐怖
之後上網一搵 幾乎所有日本妹都係咁

真係靚？定我唔識欣賞

想知咪死去日本討論區問囉
多鳩餘

真 撳親ig放大鏡都見啲日本妹用呢個filter

收嗲啦屌你老母

以前貼紙相機仲興緊嗰陣個個學生妹都有用過

應該喺影完貼紙相之後過落電話

咁又講得通 都似
但真係幾乎全部都咁
日本妹點解咁有錢

樓主坐左幾耐

成隻青蛙咁

咁撚搶口牙 ching

做雞咪有

貼紙相嚟
㗎妹唔興貼紙相畫到天花龍鳳咋

400yen影一次有幾貴呀
starbucks都飲唔到杯

我以為好似香港咁貴 7，80蚊一次

似app喎，果的咩美圖獸獸美妝功能。

影完貼紙相會叫你打email send比你

五官走哂位